想讚一讚,WEB版一日比一日好

WEB版見到愈做愈好
我呢D係OFFICE唔方便拎電話睇

想讚一讚

謝謝admin!

而家個web版好似係巴打整嘅
唔係官方出嘅

點都好，比時間admin 休息下，佢返黎後會盡力改好架啦。

web版今日有得引用留言啦，仲差堆icon就基本上齊曬。同埋load頁面個陣可唔可以加返啲indicator？咁樣唔知撳到條link未

冇icon用好煩
最好有埋preview就perfect池

Web 版條link係

希望WEB版可以既POST可以密集D,
每個POST之間唔洗隔咁開
好似高登WEB版咁

今日有icon用啦

求web版直接upload圖
好似手機版咁

黑洞係咩黎

比人玩十連用

office 同offical 唔同

可唔可以出office mode 唔自動load圖唔show icon/emoji

web版個回覆時間直接寫返日期時間得唔得，宜家個 x h, x d 好唔清楚

呀 up圖網果位巴打寫架

去下頁果陣自動去頁頂會更方便

屌你正呀喂！ (用緊web 版覆)

同意，用返實際時間會清楚d。唔好學 Twitter 咁

同意，如果唔係 click 咗下頁以為未 load 到

屌你web版日日有新野

回家吧